皇仁書院學生現正組織九月二日活動

於九月二日第一天上學日
穿著整齊發夢裝備集合進入校門
不論校方有任何處分或秋後算賬
皇仁書院學生絕不畏懼

名校典範

902

師弟加油

推post呀 求下咁多位 希望我地嘅學生見到

加油

推

師兄過嚟學校門口幫你地打氣！

唔係咁撚型呀話

推

加油

等睇教育局報警

不畏極權

師弟加油！

當年嘅第一志願

欣賞

搵下校友幫手好無

召集校友門口full gear

respect

推呀 要多啲人知 尤其係師兄同就讀學生

推牙

推呀

上熱門好嗎

名校即係名校！撐

推上去

師弟們
幫孫中山師兄戴返個頭盔豬咀

好！

支持

加油 有guts

師弟們加油

孫中山校友

推啊

加油！！

咁撚有型？！

支持!!!

強烈建議每間中小大學 一齊自發組織 操行不代表切，考狗先會睇

師弟加油
我地會call齊各位師兄弟返來支持

有guts,希望校方唔會秋後算帳.如果有的話,我地會向校方表達

好波

我老公都係皇仁舊生，以你為榮呀！

記得只要dse掂就

校方倘若處分 咁多師兄都會出面撐你地 加油

同學們加油！

係咪呀

P牌精神上推

等你地比班新移民學生睇下 咩野先叫做精英 又讀得又有良知既先稱得上係好學生

真名校

721 香港未來有你地

師弟們唔洗擔心，只要你唔係殺人放火，入大學只睇dse成績。操行嗰啲冇用。我當年都成日比人記缺點，遲到講粗口嗰啲。

香港名校！

加油！

霸氣

不負第一中學之名
上次DQ何妖old boys資格，我都有份聯署。
香港有你哋呢班下一代，仲有得救。
I'm so proud of you boys

我會密切關注呢件事，校方敢郁你哋一條毛，我一定企出嚟撐你哋。
聽日我會傳晒呢個 post 俾我所識嘅 old boys.
萬事小心，香港人加油。

師弟好波

加油
一定要做到

舊生表示願做牛做馬 馬甲裹屍
無限支持

支持你地

名校不愧係名校

推到多啲人知 最好當日可以有記者
如果唔係係校門被迫除gear都冇人知

師弟加油!!!

何妖食屎啦，睇下呢班師弟先係真漢子

到時一定在場full gear支持師弟
利申:old boys

有血性

師弟

皇者仁風🙌🏻

推!

師弟，溫馨提示：記得同所有人 brief 清清楚楚個 consequences ，「知道，明白」，先去做。
學李嘉誠講：不要讓今天的激情，成為明天的遺憾。

G持師弟

不愧為武林泰斗！南拔萃
北皇仁

不愧為名校學生

咁堅 加油
記得同警犬後代絕交

果然係孫中山師弟

皇仁加油！

夠唔夠裝

唔一定絕交
感化佢一齊full gear 罷學

P 牌推一推

Proud of you all.

屌，好撚型

拉曬佢囉，我就唔撚信啦

幫推

對敵人仁慈=對自己殘忍

推
只要dse掂 其實冇大學會care你記左過

孫中山師弟

如果有手足係舊生又得閒，係門口支持下佢地返學真係好撚型

香港既未來有希望年輕人加油

師弟加油💪🏻！

絕不畏懼

革命書院

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

推到其他學校都跟機

型

Old boys 一定撐你地

Support

名校果然係榜樣

皇仁不嬲都好掂

好 支持巴打

推比其他皇仁仔睇

Proud of QCer!

推 期待開學

名校就是名校

真.名校

諗起個畫面都好撚型

全副裝備，犯法啊而家?

勁

聖保羅男校都有。

一齊罷佢老母

902唔係罷課咩
無論行動如何
支持

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

多謝名校帶頭
Band23跟隊

QC仔

我老婆都係你地舊生
加油~~~

支持！

P pai jai tui ng tui doi ga?

不愧為國父孫中山之學弟

真係好撚有型

隔離學校表示支持

係邊到註冊

推到全港中學都咁做
到時大家返母校 full gear支援返師弟師妹！

幫推
名校帶頭作用大！

名校有料

推到間間學校都咁做

g 持
口罩都必須帶番個保護自己啦
好驚番番下學有tg 吹入黎啊

帶d過期唔用得實戰既去啦
你學校實扣晒你地d gear

加油!

好撚型

好撚型真係

jupas根本唔理操行
畢業之後連成積表都冇人睇

唔驚 即call整人馬 係皇仁set防線

如果喺被Bully, 然後又打返佢轉頭呢?

我間學校部分人，好似黑警、林鄭咁串! 講嘢好似佢哋咁串, 咁攻擊性! 言語暴力

即係總有啲人寸到會好想打佢， 但係你又落唔到手， 因為驚佢告返你轉頭

Push

Set埋road block啦

罷課喇

有種

名校

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

屌呢Ｄ咪名校仔玩法
一早知入Ｕ靠嘅係ＤＳＥ個分
理撚得佢１０個大過，跟本NO ONE GIVE A SHIT

加油！支持！

皇仁不愧為皇仁，
其實都有啲感概，
好多高官賢達都係名校舊生，
但係去到社會就埋沒良心，
可能真係赤子之心會隨時間磨滅，
呢排成日提醒自己將來千祈唔好變成而家我哋口中嘅廢老。

名校風範

已grad 表示支持

香港人不如9月2號

師弟加油！！！

冇權扣 除非佢搶 我地唔會除底

加油 推

讀皇仁
阿爸阿媽多少都有影響力啦
邊夠膽拉

推到全港學校都咁

大陸打個電話落黎班家長立即跪低含啦

加油師弟！

其實冇 官校好多都草根

第一名校

各位連登仔，快啲聯絡自己母校響應啦。老鬼要做啲嘢支持師弟妹。

加油！！！

名校帶頭

do the right thing at the right time

加油！
撐撐撐

6.12 7.21 8.11 8.25

[9月2] 8點半番母校 開學禮叫口號 早放接狗仔

仲有冇其他學校跟機

902!

名校！！

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

支持 加油

皇仁仔仔

皇仁仔加油！

唔少學校選擇靜坐

邊位學生無錢買裝 出聲

皇仁學生

g持

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

好撚型...屌我有佢哋一成就好

狗仔狗女 好緊要！

push

尊重

皇仁

真正名校
罰不責眾
記得唔好除gear
亦唔好迫同學 (一陣比人拎晒wtsapp有晒proof 篤灰)

抵你地成為名校

果朝一定去支持

加油 小心

師弟加油。到時見

真係有上前線既人唔好咁玩
同自爆差唔多

想問689母校有行動未

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

pish

加油啊各位！

名校仔

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

師弟支持你 有需要八組織點師兄番黎聲援

皇仁書院
香港第一名校

頭兩間應該落緊club un女
第三間太毒唔知

皇仁真係香港第一學府推比你地老鬼知

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

gchi

毅進仔憎仔你d名校生！扮哂嘢呀

廢老：皇仁教屎片 唔好俾個仔入去讀

明校

QC未落名嘅喂

推
果朝遲啲番工過黎撐你地

push❤️

qc仔

希望有老師參與啦

型到呢

點信你

點都好 師兄會全力g持

型到一個點！

幾時都話qc仔好正

友校英皇書院舊生表示支持。

推
香港真名校

放心大把師兄撐你地

驚佢地學校第1個報警。。。。

隔離學校 (QCOBASS) 舊生表示支持

推到多啲人知
唔係學生都可以支持下

推爆佢 加油呀師兄師弟

QC仔好波

902 full gear

Old QC support

[突發]皇仁書院學生自發反送中活動詳情

名校果然係名校

幫推

真名校。